[PS4]Monster Hunter World (193) 點解我畀人踢咗

[PS4]Monster Hunter World

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***[/center]
Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

留名

lm

2位巴打頭先比人踢哂？

點解走咗無端端？

差Dlv 1 , 我打埋呢場抖抖先

下次試唔試眠爆兩獲甚至三獲

好，我都係

無啦啦彈左出去

可以試下

屌你老母邊個串我

Lv1 可能真係要

我又係咁

對唔住

好耐之前係

做咩要踢

同埋lv1 攻擊頻率係唔係高啲

第1次貓手制冇電 第2次貓佢逼我角位SM

難D暈

想打爛廢龍呀

唔該巴打

點解個post又咁靚？

入左 未打過 睇住細佬

個個打曬西龍

冇人打西馬

打緊西龍，你係邊位呀，邊得閒踢你

sor9ry 打多咗句

玉呀唔該

擴3邪教

仲有冇爛輝龍打

fatsnake巴我地個位有人

肥蛇個位我嫁

終於打到爛輝龍 琴晚到依家先打贏兩場

6Z2MdTX8fpQf

狂出呢把

但我係太刀撚

好勁

比把我？？？？

俾到既可以 利申 有3把 冇出過其他

你話想要
佢就幫你打架啦

開心使用中

爆角完場全部rare6。幾他隊爆角自己隊仲要3貓lv6完場返去反而出兩把rare8

仲有冇巴打 -1

想請問yuki bb chu係邊位巴打？
你想我叫你yuki bb chu 定
Eric gor?

唔係full左咩，頭先入唔到

謝carry 巴打，今晚再打

我都休息下 唔該曬巴打

我都抖抖先 瞄到眼都盲

應該睇lv

爛輝龍有冇場

玩弓真係好食精神

爛輝龍要幾多hr

好似13定30已經打得啦

今晚見

16hr打得

16

Yes

爆角嗰隊出發前好似lv2, free ride 左

有冇團

打爛輝用長槍都幾爽 無腦鳩跑

有冇爛輝團？

7CvaKE7NNfK2

有冇爛輝團

跟我搵食啦

full左

有無打爛閪龍推薦既裝/技能？

仲用緊好耐之前既統槍裝only
感受幫唔到咩手咁

請求位置

仲有冇

打

4長槍隊 狗衝團

4個絕防硬食超型

你老尾又出弓 我唔會屈服 用太刀衝上去劈先係真男人

好野有玉

新po留名 機已拎

打爛輝輕弩邊把好 ？

追住佢黎插

我係麻槍個個

給我曲 我給你世界

巴打唔打了？

已入

麻槍嗰位巴打一場都麻到兩次,搞到我都想砌返套

唔俾join

3把弩冇人識麻同眠

Who are you

係愛呀哈利？

jan vertonghen :(

呢個係我

屌 做咗表情撚 On9 keyboard

你哋搞到我好混亂

sor 鳩 ry

我係爆鎚龍甲嗰個

仲有冇位 想join

成龍.jpg

又要打過

Fuck off cdrom

Fuck off cd rom

冇啦

CD-ROM 我正式屌你老母老西

ok 下次啦

CD-ROM 我正式更正屌你老母臭西

好惡

恐撚到

are you on9?

仲有冇場 入啲路人場打個個都唔撚識打係咁死三次死到我無引。。。

連登活佛全自動上香Vol.1.0.0

兩位長槍巴打 btw我係慘爪

sorry 著左火 重要連續3下嘴炮

我都係有3粒體力珠先至唔洗死

我係用爆鎚龍甲嗰個，相認

垃圾iphone 換撚完舊電冇撚左個3dtouch

笑左 再換

好撚唔慣呀 屌

有冇爛輝龍團？

爛閪場-1

正式坐穩連登㧓手瓜第一人

三個打應該ok?

佢整壞左你喎 唔係應該可以換過部新機比你？

都得嘅

Lv4有d人未必接到？

牙象 中三 gf 鴨仔 美欺 c字頭 是但啦其他人 我愛你地

牙jer 我愛你

做我bf ok?

做咩事 生cancer

寶蓮竟然冇輝仔場

長期得兩三個人

爛輝R8把麻痺太刀係咪有用,不過要屬解

e爪又一齊走

深海我愛你
無人愛果d我愛曬

佢地住埋一齊又話你知咩

牙象 中三 gf 鴨仔 美欺 c字頭 popo envy gakki 眼訓 肥b 牙佛 是但啦其他人 我愛你地

Hr66邊個黎
一入場就搶位

射

有無人㧓手瓜有可能夠我抽？

點擊與猛男展開對話

2位長槍巴打 我晏d先再打

Don't worry be happy

Me是正能量小子

有冇金色龍打

係咪有連射手制嫁

輸hr其實係

希望你繼續努力

另外仲有把麻太 好似抵屌啲

巨象 想試

佢做咩又走

今晚打不打喔

打
不過可能要夜啲先得

是咪r7果把

發現插唔到嘴
走鳥

又食女

有冇爛輝團可以跟？

想用長槍
有冇裝推薦

我？

那有女

入緊嚟

－2

收皮喇你
今晚再戰
返緊去

咁快full

我都想試試

炎王3套裝 加慘爪 全場白刃不磨刀

防裝未客制頂唔頂到爛閪

救命 好悶

唔講真係唔知

家陣有2個位

其實真係有好多人唔知

Can I join?

埋位啦 呢到巴打冇你咁禮讓

入左了🙏🏻

各位加油

禁遲1分鐘就夫佐

打左十幾條都未出一粒玉俾我 棄game了

爛閪龍,歡迎巴打加入,-15

有1個位

打第二條就有 係咪已經用晒今年既運

見到有人連掘2粒

得你1個不如f5 啦

開左場無人入既

做咩貼我上黎... 利申:恐怖雙刀果位係我

好我過黎

滿咗

嘩 個Eward好撚豬

歡迎巴打一齊入黎搞旺個場

咁岩呀我又係𡃓

神弓

點解有隊打完一場出返嚟都仲係lv1 292/325...
一場唔係起碼都lv2架咩？

唔好問 好撚慘

無乜打爆部位執腳位咪咁

橙橙豬

刷咗幾個鐘終於刷完套裝 啲武出極都好似廢廢地 最後發覺又太刀劈仲爽過攞用唔慣的重弩 等出新龍算

就放工
有冇人今晚陪小妹玩

幾點玩清

8半

仲有冇場有位

小妹激情留名

歡迎巴打入黎一齊搞旺個場

依家入

我覺得上面個個係bug，因為佢唔識上山

小妹冷靜留名

求爛輝龍團

食緊飯飯

爛閪場,未搵到場嘅巴打入黎圍吓爐啦

同禾玩

驚你膚

衝緊返去 做左件好過分既事

4wcf ChpD T3Tu歡迎你

-2

coming

第一隊已出發,歡迎其它巴打繼續加入

集會所full左

輝仔-3

code唔岩喎

好呀，等陣問你code

你唔係.....對隔離屋個啊婆打左個丁丫麻

一打

似對樓下看更嬸嬸

點解？？？有3個人掛機

開名啦

想入但冇位，原來有人掛機

想知邊個係啦子

I字頭 工字頭

我無走到咩 梳啊

玩得

咪下就同你打j個個

家下d人咁惡，唔比人砌裝整嘢嘅

去呢位巴打到啦 m字頭巴打

未打過既受唔受

有埋紅色圓形喎

叫我帶大爆炸 咪有人應你既

中三呢度惡哂 勸你珍惜生命

睇緊網要話你知㗎？

同埋i字頭係小隊隊長，你係？

岩牙
利伸 ： 見識過

岩岩玩冇耐 想問果個？？？係唔係專打新龍？

Oh...開mic覆我嗰位巴打

240 999

Ok

用麻槍一場麻到佢3次,幾爽

......我想潛水
Noname巴打我代佢講聲梳 我走左啦 唔好鬧交

裝破壞王啊各位，隻野殺唔到你幾高輸出都唔夠破壞王好用架

係掛 不過成個集會有好多唔係巴打黎

入ing

我去左其他集會所啦

我好似冇入個小隊

=。=希望呢位老屎忽唔好再quit
一陣加返入去

咁係咩人

想問999HR除咗打龍仲可以去邊個集會
驚又有人話唔識跟住屌鳩me掛機😅

禾想整整裝備sin

靜啦，拗手瓜贏到連登三大未

爛輝速刷 召喚曉打既巴打 -2

家陣13個人

我玩下碌新銃

有
將套弓裝拎走左弱特轉做破壞王
又唔會打隻野弱點 姐係唔駛綁火龍兩件

贏過贏你嗰個

清入來

拗手瓜都未係連登第一，唔係唔練呀嘛

啊講錯 我意思係非？？？既人

你地去曬邊呀

整1整個破壞王裝先

俾我食埋個飯先 買左上樓
岩岩7點幾頂唔順 恰左陣

好

-3 第3 團

Lam Lam B

無佐弱效，火龍2 砌裝好舒服

第3隊-2

我銃槍鳩射

-1

多左好多1lv窿
我插左啲保命技

係

打住等

我哩隊-1
另外如果大家留意到有人打其它任務同我講聲,我要開返D位比其它巴打打爛閪

打到冇藥

想問下大家係唔係第4區唔玩眠爆 點解次次都要打醒佢

打輝仔搞到不死蟲嚴重唔夠

我成日覺得d人係冇開聲打

唔洗搞咁多野啦 直接打到佢叫救命

見到成個場冇著火都知咩事啦

有位玩大劍既手足真係好得意
條龍瞓低唔係放爆g/等人放爆g再打
而係幫條龍洗面 炸開自己同隊友

結果仲要走場

仲有冇爛閪缺人

終於得閒打，求位

笑撚死

係咪佛X 條友好戇鳩

？？？

嚟緊

係我就打打下條龍去執野 睇佢慢慢打條龍

x陀？

笑尻我 我立即屌你老母＝。＝

如xx祖

有無集會所有空位?

你地有冇人係咁斷線

有冇爛閪位

傷害不足

Sor

不過有炮打頭容易爆好多

我食完啦 incoming

想問下新map係咪得四種環境生物？有冇隱藏嘢？

渣渣輝 團 -1

有冇爛廢龍團？

個ser又full佐

齊人未？

缺1

找ser先

呢個滿左人呀

有個巴打入唔到來 full ser

另起爐灶

求缺緊人既曲

Q8PjYaLPYkH

Q8PjYaLPYkH
轉呢到

巴打乜名 pw 2580

？？？入邊有冇話分好晒小隊

驚亂入畀人屌

冇

舞

個位一寸巴打約佐sor

好，我走

？？？好多人掛機頂住啲位

YES

巴打來未 差你

唔黎我補上嫁口弓

有無人要打爛輝 超強力遠攻待組

唔應機 開佐場先啦

Optionnnnnn

梳

邊個

喂我走左嫁啦喎 話說我都踢走少少無再on既人先

Jer仔

成班掛機頂住曬個？？？集會 我地呢d cdrom點入呀

有冇場可join??

我諗我入錯場 sorry

又一齊玩長槍 ?

正有此意

而家得我地兩個

有無場join
申利：破壞王銃槍

比CODE我

code 想R把長槍返黎

臭jer

牙jer

原來？？？得兩隊人打緊，其他人喺度做咩

滿

你今日努力左未

法國好多小隊入面既巴打呢一個月都無乜升過hr
升得最多係envy 升左567個hr
升得最少係thewonderboy 15個hr
然後有好多得20幾個hr
如果有巴打要入隊可能就要......

工字頭條友紅圈咗成粒鐘都嚟

？？？多左好多位出嚟

大家come

4wcfChpDT3Tu full左

屌,我想同你地瘋狂狗衝

sor

但係人地係呢個小隊既人啵

原來你條仆街升得1個hr 踢左你先

周任黎 我尋日已經加油左了

唔好踢我 我會努力升多啲架啦

可唔可以加我 我升緊

我屌你老母邊個踢我

夠膽話鳩我31哥哥 你唔撚睇下個集會有幾多人唔係小隊既人？

點解可以打到一半走佐

射晒所有眼

梳 我會打返d雪見櫻架啦

佢似係斷線 果下連集會都走埋

等我2 mins

巴打入左黎未?
Q8Pj 呢個集會

567 丫尸

入左 入邊個場？

赤武巴果個

赤武 2580

Ok入左場

重開 lv又升佐 探索lv

巴打咩名?

Back

Ha字頭嗰個

人地本來就係小隊既人 係返自己個集會有咩問題

想知已經升到999HR
然後一個星期後話佢冇升過HR咪會踢...

打呢D大野都係用番長槍算...

未有場嘅巴打 歡迎入黎搞旺個場
[url]6i6d rQJ8 DLXk[/url]
麻煩入到黎唔好打其它任

BTW

仲有冇隊可入，打街場好冇隱，成日去到第三版圖就貓三次！
求入隊
Psn:crzaycharles1234

系

rip

條jer快d踢左佢啦

一個星期後就會有個人1hr都無升過而比人踢

屌你老母邊個踢我呀

打撚到一半

我都斷左線

???一開頭都冇講明話淨係打爛輝先比入，邊有得咁限嫁 咁不如你地開過專係爛輝龍嘅小隊啦

我唔係斷，係寫住畀人踢

屌我都係 仆街

仲有冇爛輝龍打???

屌我都係 食撚屎 打撚到最後

打到第四區先畀人踢，好撚燥

入緊

on撚鳩 又係你地係個post話缺人 入到嚟打左兩場 就完先嚟踢鳩人
打街場都無咁嬲

爛輝場,歡迎加入

開名

屌你老母工字頭 爛輝團既巴打一齊轉場啦 由佢地小圈子自己打飽佢

小野屋杏 掛機有咩問題 個小隊隊長都未出聲 掛機又唔撚得？ 一定要打先比入集會？人地整裝做其他野又踩撚住你條jer? 你咁撚把炮咪自己開個爛輝小隊囉 係人地小隊重咁多野講

爛輝場

唔準打其它任

唔好咁啦 唉丫

唔撚知邊個係小乜春野杏，
所以踢鳩哂所有集會唔知係乜水嘅人
受害嘅巴打sorry啦小妹今日好燥底sor
一早起身打咗成日，整吓裝抖吓都唔得，要唔知邊春個批准？
咁鍾意奶西，自己開個小隊專打西龍啦

有無人要打輝爛呀 我CARRY

me ok?

Carry mw

知你係邊個所以無踢你

屌佢老味 連任務中都要踢？

巴打唔見你既?

唔知邊個係佢嘛，sorry

我代佢講聲sorry 件事係有d巴絲打講野語氣唔客氣攪到誤會姐 阻到你地唔好意思
利申：唔係mh post admin 和事佬一個

用下你個閪腦啦，打緊任都踢屌你老母

sor,頭先paste錯

求奶西龍場

7CvaKE7NNfK2
無記錯 我啱啱就係入依個場
屌佢老味 完埋任先踢都無咁嬲

G持小隊隊長

你而家個集會所爆撚哂,我入極都入唔到

4區主打頭 眠佐炸頭

歡唔歡迎新人入群架依家
啱啱打完白風
想組一團打爛輝龍🙏

蟲棍好似唔錯

Sorry啱啱睇唔到佢瞓
今場都係等你carry

龍屬好似有效破甲

入四區會先眠一波

我一掌就打撚碎佢D甲

勁

禾都只係小薯一個，被踢都係應份的

G持

屌你老母

巴打神通

下次搵你carry

破壞王3試下先，岩岩6lv超易爆

石巴佢都係無心之失姐

勁撚到。。。。帶我打ok？

收到瘋 有新龍打

對唔住啦石仔

爛輝場,仲未有場嘅巴打入黎一齊打啦

你條仆街＝。＝死撚左去邊

屌你十碌野終於上水

no time no see

仲有人記得我

I remember u

屌你老母

無聊走左去玩其他驚

入佐

＝。＝你驚名係咩

話撚知你地班以為響集會所就係大帝嘅on9仔有咩感受
之前第個小隊嘅隊長響自己小隊集會所打每日任都俾人屌
今日就到？？？個小隊隊長行一行開就比人話掛機
你地當集會所你地入咗就係買撚起咗
呢排玩mh就必然要打西龍
唔撚識尊重人嘅人我都唔撚尊重你地

不過

衷心同每一位真正受影響嘅巴打道歉
我都唔知可以點道歉，
總之，真心，sorry

聽日大戰下條新龍先
我把弓好耐冇射了
係時候解放

一齊射?

話說j仔999未

不要再說了 佢好傷心

佢跌左落第三人啦

哇世界大戰
小薯既我潛水先

未啦 700幾咋 無你點999啊

帶錯裝左貓左兩次 sor

頭先同我打緊既巴打 我走先 轉去

我立即屌。。。。唉

怕凍唔雪係咁

整套重弩裝就破產

家陣呢邊11/16

明明我已奮力無間 踏盡面前雪

夢想中的999為何還未到

＝。＝我立即屌。。。。唉

開d歷戰升吓囉...

。。。。=自己點解可以咁低hr

你望一望你自己個名

包大人又失救喇

念住訓係到唔洗貓多次 佢噴溫泉

，雙刀巴打睇住眠左呀

lv 1 眠2次 lv 2以上眠一次就夠

其實你地係點樣可以眠到兩次嫁

師兄你個名好撚串喎

求撚祈啦屌

我地組多遠攻
到4區有兩支風漂弓同一把黑暗左右

sorry

射晒眠1/2

我都係睇戈位 唔知點

梳囉

原來係咁 眠爆兩次 level1打唔打得贏

佛仔呢 又話打

爛輝自由打

-14

街場啲人廢到

殺咗咁多條仲未有金玉

搵呢度d巴打打丫麻 橙頭係上面留左code應該有好多隊了

有無執下地下d掉落物 都有機會出嫁

今日挖角連出兩粒

啲玉你拎哂啦....

咪一鳩樣成堆50lv以下黎送3貓

前日一出成班FD打幾場就齊左去合裝 我打到今日先出
D裝都變曬公廁啦

有執 全部金塊

你就好啦
我乜都冇
打足72個鐘

。。。所以都真係唔怪得今日d人咁噪
不過都無計啦都係巴打黎

其實d裝有d都幾勁 我都updat哂我d常用裝了

橙橙

我希望我可以掉幾粒比你

21分鐘入到4區條龍走場

2場一隻唔到

level1丫麻？

未有機會試

下次2lv以上一半炸彈炸尾啦

又膚

播種

齊做施肥仔

有冇曲?

軟土無佐要煩好多場

上面好似橙頭開左個集會 個個都打新龍

其實新龍獎勵武器有冇一把係勁?

Btw想問下rare 7 798攻 藍斬 10%會心 150爆破 +20 防 攻大 防大 體大風壓冇效 吹笛 勁唔勁？

雷弓

岩賊笛黎
但支笛原版有2個2Lv窿所以

用緊電腦玩 多多體諒

有冇detail
r7 r8?

唔帶炸彈唔緊要
每個人打法唔同
但隻怪訓低左唔好個個狗沖去執野好無
打左頭補升先啦
2區唔好係入口位打
3區有陷阱就拉堆去

有啊 雷弓冰弓r8都幾撚勁下
其他好似唔勁 因為r8好似全部都要屬解 面攻又唔夠角龍勁

其實勁既 不過係唔係無珠位

佛仔又話開團 之後消失咗

重弩援擊其實算唔算勁

佛子同緊人玩啦

返到黎 個集會冇哂人

有條傻鳩踢咗半個集會區既人

收皮啦 關唔關你事 有想痴埋來

屌 條腰個屬解

我3個隊友比人踢唔關我事？

但見你咁鍾意人哋講嘢痴埋嚟唔屌得?

e家幾hr先有發言權

有冇人教弓

岩岩上上位 卡左係滅盡龍

弓用咩上位裝好。。而家啲裝全部都冇乜對弓手好有用咁，唔識

被滅盡有一下 差小小就秒

件事過咗仲要拎出嚟講博乜撚嘢先
歉就道咗

仲要痴埋來懶fd唔屌得?

要升做十柒野先有

弓本身係物理防禦細好多 用飛雷弓打
盡量唔好用哂條氣
我諗你無乜珠 用post頭個砌裝器睇下整唔整到d 體術 體力up 弱特 雷屬up既裝
佢開大技唔好閃佢

喺個公開既科林到答人問既嘢叫痴埋去

有人問咪答囉 過咗就唔講得
你仲唔快啲入波台屌班binc撚？

琴日睇你同父親大人嘈成大半個post都知同你嘈係嘥鳩氣喇

笑撚咗 你個死影分身狗
又話自己登腳又成
你而家到底呀哥定妹呀？撚屌

3wKQhpZWkEnu

-2
2隊打緊

Oh gg thanks Ching

其實都屌緊你個分身狗㗎 你估你冇份串？

Coming 留1

Sorry做左負累 用電腦打真係太lag 我都係自己打住先

點解可以用到電腦打既

終於到我

來呢邊啦

加油啦

有好多好似冇乜用既珠

啲裝就係唔知咩技能適合弓手

知道combo的厲害未

Hello 有冇爛系打

唔緊要 打機姐 無心之失

Down舊ps remote play就得
不過會又矇又lag

Hi巴打

弓手體術3係必要 鐘意既話可以上埋體術5
之後弓係玩屬攻重要好多
然後強弓珠 散彈珠 強彈珠 弱特 通常都係咁

Thanks for carry

但個ser full佐

想問而家係咪要買亞版先有中文字幕？同點分亞版同日版?驚買錯

聽講強走=3級體術？ 如果係既話即係體術2就夠？

有目標去打裝好好多

記坻先

有冇人斷線

心急禁左起身 唔係或者有機會可能唔駛死

巴咩名

雙刀巴打走佐 趁機速入

撞緊

我win7唔比裝
但裝虛擬機裝win10又怕樣咁搭上搭會lag

2580 gang

我sony手機玩都ok順 之前試過

放心啦 lag係正常

32rzFczbTEWD 岩岩開集會區 一齊打爛輝龍

不過我有固定隊伍，想一齊玩入黎啦

騎緊都可以死

打少個奶媽,我威流怒巴打就3貓 小心d啦好嗎

而家應該ok

而家到我個場滿人

a字頭掛緊機

巴打入我場啦,而家有個位

強走好似係25％ 所以體術3加強走先可以推爆減輕耐力消耗
體術2加強走係10次r2剛射 體術3強走係11次
其實就咁體術3都夠既 不過我都係鐘意推爆佢

不要打頭巴,一齊麻啦

新場 -2 3TuEhb23pcvG 只打新龍

邪教拔刀龍箭流

賴低左hihi巴打 睇漏得一個位

有無人打

咁一陣睇吓仲有冇人掛機,我都想同你地瘋狂狗衝

hihi巴,有人quit咗,快手入

冇所謂，我再搵場都ok

😅

come

其實強走扣氣係幾時改
我記得以前好似有個強走G唔扣氣?

可以挑戰下lv 1 眠兩次殺

2區 4區眠？

就今代改 我覺得最主要係因為渾身呢招技出現左

弓兵依代太屈

留最後先 前面要爆部位拎達成度

爆多次角就休息了

4 眠2次

屌你老母粒爛閪玉咁難出

聽唔聽到頭先你隔離叮一聲

家陣有2個空位 (有條友掛緊機？)

邊個,我踢

飯

吔屎喇你.jpg

下場到你出
埋位啦

睇緊啲武器

擴爛閪-1

巴打入啦,有位

擴團二區上高台 唔該晒

mhw一直都會扣氣啊

e子召喚

屌你老母你班垃圾

麻煩巴打們唔好打其它任,剩係打爛閪

有人三貓
仲要喺我未挖角果時

＝。＝死肥b

gakki佢地搵你啵

巴打 啱啱開機 齊齊打啦

4都入唔到

我要訓喇我又要5點起身

too many noobs

CLS 點解會咁

求帶

求帶 Tokyo hot

4eZnjG2GdjCy -2 第3團

So sad, 用返銃可能好D

想聽你讚我

彈藥全耗。。。

因為我換佐冰弓打頭 無佐人打胸
我念先累計傷害

可以一開始拎回家蛋

3wKQhpZWkEnu
lv5
-1
3隊打緊

哇屌終於有一粒玉

都話下場到你架啦

有冇巴打有位參我打

哇 我好開心呀 抽到鎧羅太刀水

屌你老母我第九把啦

仲差一甩

九把刀

專係出自己少用嘅武器

走左個快D入黎

-3

入左上面巴打嗰個，thxxx

開緊機

full咗了

邊度有團缺人

初次接任 要學野

你地咩裝
我屍套一下都擋唔到 爛煇龍
加左火耐珠

謝carry ，聽日再打

姐夫入嚟啦

有無場缺人

同求

Me too

冇屬性解放珠
有咩方法刷

我天晚先打 天日忙project

hr30歷戰

謝Carry

大後日再讚

而家黎

奇撚？

粒玉有無咁難出呀......一粒都無見過

出重覆先係問題 佢老母C記

32rzFczbTEWD 爛輝龍 就黎兩隊

原來土砂個鎚係唔洗屬解就有390麻屬
咁可以取代到馬多拉

Rate7?.?

自膠 原來要屬解

Me打左幾日都唔見

掉兩粒比你啦
又話早訓._.

又話瞓😑
呃人🙄

on9 jai

我立即
都係留返啖氣暖肚

6BTWw4sT7KH 街場 第4團-1

日日柒一鑊都唔係辦法...

有無爛輝團係唔眠爆 唔鬧人 又咁岩-1? 想入

我果團好似眠爆

屌你？唔眠爆打撚

要眠先打到證明你唔撚識打啦屌

手足又唔洗咁燥...

Push

我屌你老母牙 邊個話我唔識打 出黎隻抽

要擴三先打到歷青證明你唔撚識打啦屌
要閃光彈先打到歷鋼證明你唔撚識打啦屌
要手制先打到芒亨證明你唔撚識打啦屌
食筷子先食到麵證明你唔撚識食啦屌

唔以為改咗名就認唔到你條人妖

依家好似-1

hihi巴打,打唔打

重以為又邊個咁串

你話唔眠打唔撚到呀屌你老母 傻下傻下仲撩人隻揪 十條命都唔夠你死啦小朋友

仲有無位

又關你事囉柒頭

hihi巴頂我個位啦 要訓先

我立即屌你老母呀 撩你唔起？
你邊撩度架死人妖
我同牙佛講野關你撚事呀

我可以打到1場。爆多次爛輝先瞓

咁又關你柒事 走埋黎答嗲搏屌

爛閪,第4隊-1

join

算啦 我唔應該咁問 我錯 大家都喺講下笑

Join

打機打到屌老母 冷靜啲
咁撚燥 隻龍怕左你 角都爆唔到

邊個咁惡

第4隊-2無人入wor 清

???

等齊人

有無邊把金武真係用得落

有兩個rr入

邊撚個姐夫 東京熱

你啱

有啊 r8既雷同水弓都勁過工房唔少啊

btw有無人中過把麻屬斬斧
735攻450麻+30防, 3lv孔
用落麻得好爽, 麻屬強化埋550

有咁真係屈機喎 但係你係邊度睇到有呢一把野

唔好咁啦你

jerry 哥

3個go la 清 仲要罰企幾耐

你地係邊丫幫你地打一場？

option

係臭her

我中左, 得依把見得人

真心癲癲地呢把野

終於唔洗再用雞脾

有冇位

有

??? Code

LV1真係好難爆角

－2丫原來 算啦

頭先嗰場麻咗幾次,又好多炸彈,我覺得已經打得好好,都係爆唔到 lv1

求+++

cm帝

4pxAT2xpzaBY

對唔住大佬

HI CM帝

唔緊要 失敗係成功號開始 再黎

訓先 太攰

cm第一鋪我lag機

88

GF 早抖

我就是連登最強挍手瓜

又要聽晚先打得

－1

-1快入

晚安

第3團

崩潰 俾人炸到on9仔

gn

any 輝輝龍團

信我！

笑死 吾系禾牙

上面幾個曲都入唔到 on9 nat3

有冇人可以分享用咩裝打爛閪龍好d
次次在最後個區比條爛龍撞完加個熔漿Combe 整死
已經455防🤦🏻‍♂️
到底點先易打d

橙 你拎返部機返屋企打啦

做左又唔認

講完goodnight就畀人踼出房

玩埋血珠？其實玩有盾既野可以裝強壁同強性已經無敵 係差在唔知你打唔打到佢

長槍 5鐵壁一強壁 包你唔會死

又斷

人類總要重覆同樣的錯誤

入唔到

炮術轉左防禦護石 其實一樣（得2粒血珠🤦🏻‍♂️

加埋跑者,絕防開早咗都冇咁易死

nat3?

yesyes NAT3好野

有無爛輝差人?

心都淡9埋

依家嚟 黎SIR

我沖埋涼打OK?

好難定無可能先?

我就未見過有1lv爆角既成功例子

15集好睇

上面

做咩又突然齊人

佛子吹雞

踢鳩左我

我唔鐘意同D蠢既人玩

睇唔透 都係沖個涼先

有無位打輝仔

求位打輝輝

sorli lor

可能我好仆街 但我真係好憎人"扮工"
同我玩過鬥技巴打都有比我屌過 一啲好ON9既行為

梳 比佛子屌我好傷心

盾斧大招唔食會心

公平咩 一直用開雙刀 一把都抽唔撚中 屌你老母capcon

我夠用開重弩

把野好似幾正

我極度懷疑佢有收集用戶數據 然後指定派邊把唔用嘅畀玩家 延長遊戲壽命

搬緊彈藥都算扮工

睇黎佛子真係好嬲 完全唔彩我

weak啦你

沖完仲打唔打

見係黎sir你
認真 我地打法唔岩
利申:無嬲 但唔知點解個心會有少少燥

仲好講，我一粒解放珠/增彈珠都未打到，就快250hr喇

我又係 200hr都嚟緊 都係得個一粒攻擊珠

所以我先問有無唔係眠爆團 點知仲有彈藥呢個玩法

我都無茸好 短縮 砲術

打呀 沖完了

琴日同今日都無打過閪龍 求carry

開第3團

唔好咁講
-2 入上面個集會睇睇?

有次我，石子，黎巴加條撚屌龍晶打歷戰火龍
講到明一開波狗衝上去打 一定跑得切
結果連續幾場嗰條撚屌都係一下都冇打過
講緊一下都冇 0傷呀 全程得我哋3個打 條友一味執足跡執爪痕

短短3分幾鐘嘅戰鬥 條友竟然可以執到31次 結算見到31次腳印hunter
呢啲先係真扮工

好似唔差

入左

集會fulled

呢個？仲有冇位

補充一下 唔知石子仲記唔記得 因為佢仲同條撚屌玩緊
可能我小氣啦
條撚屌橙字頭

勉強用得過

街場黎 好多新低hr

成日覺得覺得麻眠呢d都係唔岩太刀

一個29 一個49

入到喇

太刀始終都係一把雙天走天涯算啦

復興寶蓮寺先

目標2團人

嚟

好啦原來係因為你走左我先入到
黎緊

係咪擴佢老母？
除左擴3 仲有咩彈要射 定射完回家玉

+1

目標刷把靚大劍
今晚打住咁多先 好開心同巴打一齊共度難關
要訓了 下禮拜再打

去會唔會好啲
嗰邊已經兩團巴打

係咪有人想知點1lv擊追爛輝龍?

我唔擴架
正正經經各有各打

大劍，太刀，槌 依3樣武器可以賣曬佢

其實連雙刀都可以賣，但有人唔中意雞脾個look另計

琴日jer仔個教學？

咁去邊

想知

屌！

第一個暫時5個人

不過每個人擊退方法唔同 佢呢個就快同穩
唔眠爆同大炮都可以擊退 睇駕駛員操作

boling算啦 嗰邊都得返幾條友

smile係巴打 ?

信我
想知

有冇爛輝龍團

又負皮我
即係逼我放圖屌鳩你啦

我有人證 梳

有精神病咩，上forum都睇正負皮仲要咁撚上心

有精神病咩
又唔係講你又唔關你事想衝出嚟俾人屌？

牙隆

現實出到黎我比你屌，你係咪敢屌先
唔好得把口

呢個方法好似唔錯

陣間試試佢？

吓 又吠乜鳩
唔關你事衝出嚟柒

仆街 唔記得左用咩屬打佢
我拎把飛雷弓無用全部白字既

笑柒你條戇鳩仔成碌柒咁留意正負皮黎玩批鬥啊撚樣

現實比你屌啊，敢唔敢屌啊廢柴

牙石

雷/冰

喂大佬邊個偷位呀

著衫果陣怕雷 無著衫果陣怕冰

1-3區飛雷弓 4區冰弓？

個頭甩左未除衫就係 個頭怕冰個身怕雷

sor 唔知呢邊要跟返

之前場場都換妻咁濟

唔好係post討論性交易ok?

可以咁講 但個角一甩我都會轉冰
因為我鐘意打頭

咁反問返你點解你要留意個戇鳩先？咁撚得意嘅你
都係嗰句啦 唔撚關你事衝出嚟柒 想笑死who

現實比我屌？乜原來真係有人有精神病
波台癲狗名不虛傳

唔記得左無左弱點...唔怪得全部白字

用冰屬 打佢對波都高傷

牙石你識控? @牙石

笑柒你上forum咁撚上心連正負皮都可以起曬鋼玩批鬥姐

咁撚串柒，我出黎搏屌，依家約你出黎現實比你屌你又咁撚斯文啊屌你老母

依家屌定唔屌啊柒頭

得返兩個 等人爆角問姐姐畀獎品算

早抖眼瞓
早抖陽光

唔識，但見佢射大砲果part好似高傷過我地之前鳩斬/射擴

係我問題定真係咁
普通射條龍得6 6 6咁

咁高
我0 0 0

記得咩窿入返咩窿 唔好行錯路

而家喺邊個集會所,有冇曲

依家約你出黎現實屌啊

咁撚把炮咁撚串依家又唔敢屌扮斯文啊

平時小圈子圍爐含撚就叻，現實生活你敢面對

射邊 射錯位?

原來你真係弱智嚟

咁啱見到1個負皮咪貼下圖
唔知點解你又會覺得我好撚上心咁

你衝出嚟俾我屌 我就實係咁撚柒串㗎啦 仲問句

下下約出嚟現實 到底真係覺得自己好好揪定係gay想俾人屌屎眼呢 真係摸唔透
現實就唔屌㗎啦 你gay我唔通真係跟你gay埋一份咩

Btw真係冇答我到底點解要衝出嚟俾人屌 波台癲狗

我覺得你可以好似恐怖咁 擴套裝
之後記返D大炮位 就OK 1區麻1次 2區1次 3區就唔洗麻 直接引3位落石位
我諗主要係4區對角既傷害要夠高
咁?

本來我都唔想講嘢
你條柒頭之前係其他post就屌鳩呢到小圈子打飛機post
到自己想揾團就入返嚟扮撚哂死狗咁r人打
你做人咁撚冇原則嘅咩
宜家仲要喺到亂咬人？ 你係其他post做癲狗我唔理你 你入嚟扮冇嘢r團我都扮睇唔到 但你要出嚟咬人就爬撚返出去喇

成日話鳩人小圈子 但你又要入小圈子集會打 又要入我任
到底想點

講現實生活？你現實生活係㗎嗰啲一味撩人隻揪啲MK

咁你咪繼續係個forum睇住正負評打飛機囉

由頭到尾都笑柒你戇鳩。就算我擺明搏屌你又唔撚敢屌，咁你講乜柒搏屌姐。你都無撚

都ok

但我4區玩唔到徹甲鎖頭，佢除甲之後機動性太高，好易畀佢噴死，轉其他武器又鎖唔到頭

算啦老鼠 佢仲癲過阿古路啊 早啲瞓聽晚睇修仔贏波入final啦

你話我搏屌咁我咪出黎比你屌囉，根本如你所願。依家係你粒水唔敢屌啊柒頭
講到我好似兇鳩你件傻閪咁

走撚住黎屌仲要無撚既

我都有諗過個金頭一甩就轉冰
但就爆唔到部位
所以第一場拎雷弓剝光豬 落4區先轉冰弓
第二場就一甩即回家轉冰弓追頭

未爆角前雷弓打任何一到
爆角後冰弓唔打身
冰弓打頭好似2x X 3 打身就3x X 3
係咪正常？

寶玉

11/16 起碼都嚟多個吖

有冇團仲有位剩

我發現要徹甲鎖頭唔易死又有效率係用熔山，唔係黑暗左右

今日比我雷過既咁多位，sorry

雖然打2場 但都算快其實 好波
訓了

meirose仲打唔打？

決定修練重弩打爛輝先

拎多一次報酬就weak了
順便睇下佛爺條片

我見佢4區眠2次麻1次
將1區麻1次轉做4區麻 1區轉做暈(徹甲同我強打弓)+落石做主要控?
因為1星麻毒眠 我唔知可以1場做到幾多次 所以定做2次先?

原來有5樣環境生物

原來兩個都係波台狗
圖我就放咗 人證亦有

麻眠2次實得

暈2次我都試過

所以要有靠得住既隊友幫你爆尾
之後自己打佢對波同佢對角

第3隊,有冇人join

挑戰一場爆角？

石仔你係帶料合眠麻彈定係返去拎

我打左幾場先發現原來佢個波係唔等於個胸= =

依度有無人玩小圈子霸住個post圍爐大家心照啦

1。我屌既係小圈子而唔係屌緊依個大post，咁我入黎搵人玩點樣令我個人無原則?

2。有禮貌就唔等於死狗既，睇黎閣下都應該無乜點受過教育

3。請你繼續扮睇唔到，如果做唔到我強烈建議你用完全封鎖功能

最後，屌你老母我係中意屌，吹我撚脹啊

差唔多?...因為我依家轉左套專打鳩佢套裝 所以低傷好多
未轉之前果套好似剛射4x-5x 轉左好似得2x

麻彈我帶埋去合

帶5粒增強粉同合增強粉嘅料，12粒lv1麻8粒lv2麻

total 20粒麻彈內可以麻兩次

即係點

所以定住2次先? 3次應該得但要帶彈合
所以先要有個專控 我一開波帶雷弓可以麻一次

仲衰撚過cc台班戇鳩鍵國撚

一句唔埋就波台狗

比d資素啦柒頭

當初又話要屌 d氣焰去曬邊啊，班手足訓曬無得圍爐惡唔起啊

放低手掣行出街睇下啦門口狗

1區可以暈1次

之後keep住徹甲鎖頭去到3~4區可以再暈多次

仲有冇人打爛閪,哩度開緊第3隊,冇人入 ...

有無爛輝團

佛巴你喺邊度打緊，我過嚟？

齊人先 我待機緊 一開就係
你話事

有架仔講過話1lv果陣就算打得贏都好少報酬

個架仔嘅做法係條龍去到4區果陣就唔打，反而去執腳印

入我個任啦 你個任lv1咋

想問用長槍點避爛閪龍招向地嘔吐
求教學

我開機先

去樓上魔鏡巴打個曲

㩒實你個R2

好似要強防

會比佢燒死
利申：防性3

lv3既 咁下次先場 反正呢場都應該係1任完

試下推大砲熟下啲架步先

想問下用緊破壞王既巴打 好唔好用?
同全輸出比 破壞王好定全輸出好?

破壞王好啲

我前3區麻完之後呢
點解4區麻唔到佢 麻彈打佢0

石仔你破壞王嗰套係咩武？

我琴日已經咁講架啦
根本1lv落4區 唔係專登有對策應付 連爆尾都做唔到
第一場專心爆哂部分 爆埋大角的一部分 等佢解放完就走場
一路上keep住執腳印

用緊大技射係扣0

牙石外掛 3lv->5lv

我地有無人可以係4區爆頭前斷尾?
高分d

你講果個波應該係打得出橙黃字果個位
我講果個胸係爆得果個左右胸

我就真係想知點小圈子 唔係嗌交
呢到幾個月嚟有keep住玩同上嚟吹水嘅我都認得
有呢班人先keep到呢個大post 我亦都歡迎多啲新人入嚟吹水 其實你所謂嘅小圈子你估個個都係老屎忽？ 最近先上嚟吹水嘅巴打係救滯活動出嘅時候 咁佢地有冇俾人排斥？ 如果咁叫小圈子 咁呢到成個大post都係小圈子 我認囉 但你又入嚟打啵 同你打過嘅巴打我相信有啲都係所謂嘅"小圈子" 其實你地想入呢個"小圈子"好簡單 你有keep住玩又有上嚟吹下水就得 而唔係逢有活動/更新先當呢到係約戰工具上嚟r code 之後活動完咗就棄game/屌鳩呢到小圈子 如果要有效率約戰咁自己開個post得喇 洗乜入呢個小圈子post? 所以你入嚟打我好歡迎 但你要屌人就真係請你出返去

金色大肚婆

但係少個客製喎

仲唔輪到我

13/16

我一路以為同緊com3打
打打下見到點解用重弩緊
先發現原來係石仔

唔記得掘。。

熔重弩

太刀整破壞王好似太大想頭

屌 夠膽死3個金比曬融合我 出曬r6

佛巴等我一陣，整套裝先

融合有時都會出好野，今日出過一次r8太刀

我見到有隊爆左大角就收報酬熜機lu

你專心控 我轉輸出先

lv5果然lv5 隻野走快過呀婆

我仲以為今場我有破壞專家

如果石仔幫手麻 我係咪可以全程拎把太刀／雙刀打頭？

ok，但我冇出控技

有冇人知果個追蹤點數表呢
大角120分同右前腳90分中間果個係咩？
我到依家都仲係？？？

頭先3個人開果場係1LV爆角？

我岩岩砌果套比左3粒眠珠
你夠料應該可以前面眠1 4區眠2

近戰唔識..見都係追尾打 訓低先打頭
我懂事之後都係拎弓打

手足叫咩名

日文2隻字果個

我發覺我轉玩弓呢 係唔撚識玩
淨係識啪啪啪貫佢

我冰雷弓可以幫手麻眠